[
  {
    "Title":  "Question",
    "Question": "Quelle est la capitale du Maroc ?",
    "Catégorie": "Culture Generale",
    "Propositions": [
      "Fes",
      "Casablanca",
      "Rabat",
      "Safi"
    ],
    "Answer": "Rabat"
  },
  {
    "Title": "Question",
    "Question": "Laquelle des fonctions suivantes prend une entrée console en Python ?",
    "Catégorie": "Informatique",
    "Propositions": [
      "get()",
      "input()",
      "gets()",
      "scan()"
    ],
    "Answer": "input()"
  },
  {
    "Title": "Question",
    "Question": "C'est la Science du Traitement automatique de l'information",
    "Catégorie": "Informatique",
    "Propositions": [
      "TURBO C",
      "Py Interpreter",
      "Notepad",
      "Informatique"
    ],
    "Answer": "Informatique"
  },
  {
    "Title": "Question",
    "Question": "La mosquée hassan 2 est situé dans ?",
    "Catégorie": "Culture Generale",
    "Propositions": [
      "Fes",
      "Agadir",
      "Casablanca",
      "Tanger"
    ],
    "Answer": "Fes"
  },
  {
    "Title": "Question ",
    "Question": "On ajoute un élement a une liste a?",
    "Catégorie": "Informatique",
    "Propositions": [
      "custom local",
      "fin",
      "milieu",
      "debut"
    ],
    "Answer": "fin"
  },
  {
    "Title": "Question",
    "Question": "Ce monsieur est celui qui a eu la première idée d'un ordinateur'",
    "Catégorie": "Informatique",
    "Propositions": [
      "Ifrane",
      "Williem Charles",
      "Archile 1er",
      "Charles Babbage"
    ],
    "Answer": "Williem Charles"
  },
  {
    "Title": "Question",
    "Question": "Lequel des éléments suivants est exécuté dans le navigateur (côté client) ?",
    "Catégorie": "Reseau informatique",
    "Propositions": [
      "perl",
      "css",
      "python",
      "java"
    ],
    "Answer": "css"
  },
  {
    "Title": "Question",
    "Question": "Co-fondateur de Apple. Il a revolutionner le monde mobile grace au Iphone",
    "Catégorie": "Informatique",
    "Propositions": [
      "Bill Jobs",
      "Steve Jobs",
      "Jobs Gate",
      "def"
    ],
    "Answer": "Bill Jobs"
  },
  {
    "Title": "Question",
    "Question": "Fondateur de Microsoft. Il a inventé le système d'exploitation le plus utilisé (Microsoft Windows)",
    "Catégorie": "Informatique",
    "Propositions": [
      "Ophelie Winter",
      "Charles Welliam",
      "Steve Jobes",
      "Bill Gates"
    ],
    "Answer": "Bill Gates"
  },
  {
    "Title": "Question",
    "Question": "Bandit Tirans avec les nazis qui a causé au monde un trouble durant les années 1900",
    "Catégorie": "Histoire",
    "Propositions": [
      "Adolf Hiltler",
      "Charles Welliam",
      "Salomon",
      "Bill Gates"
    ],
    "Answer": "Adolf Hitler"
  },
  {
    "Title": "Question",
    "Question": "Quelle est la bonne reponse a ce calcul: 10+4-2*0+5",
    "Catégorie": "Mathematiques",
    "Propositions": [
      "60",
      "7",
      "9",
      "8"
    ],
    "Answer": "9"
  }
]